有冇巴打會特登買隻VR鏡去玩H game 同睇VR AV ？

唔係講15$福仁果d插電話果隻

駁電腦 有兩碌棍果隻